公平咩？𠵱個世界公平咩？

唔公平

非常之唔公平

所以有啲人選擇去自殺未必因為佢廢，可能喺嗰一刻佢哋已經做咗一件最正確同最合乎成本效益嘅事

新年前，為今年一眾選擇咗自殺嘅香港人默哀一分鐘

因為冇人知將來下一個選擇跳落去嘅人係咪你

怕痛，不了

咁你繼續喺香港做撚狗啦
如果你冇出生的話

講得啱
呢個世界咁唔公平，萬一跳樓跌唔死真係好柒